韓國名模小學高1米7遭排擠 曾瘋狂減肥不足100磅

現年28歲的韓國知名模特兒崔素拉，身高達1米79，但身形纖瘦，試過地獄式減肥，人生最低體重時更只得101磅。

因身高被孤立
早前崔素拉演出節目時，提到曾因身高而感到孤立的故事。崔素拉透露，小學時其身高已有1米74，因身高而被孤立，於艱難時間她選擇了獨自畫畫，當時她一度夢想成為畫家。初中時崔素拉的身高已達1米79，到她高中二年級時，偶然有一位不熟的朋友提議她參加模特兒面試，令她產生了想當模特兒的想法。

崔素拉本身非常大食，可以吃5個拉麵，直到 2010年正式出道才開始控制飲食，後來她為獲得更多的機會，比以前更殘酷地管理身材，最後成功成為國際品牌的模特兒。

開騷前被踢走
本來崔素拉可以登上國際品牌於時裝周的舞台，卻於騷前一晚以「看起來太腫了」為由而取消其演出。崔素拉當時大受打擊，因此瘋狂地減肥，由114.4磅勁減至99、101磅左右。

去年榮升人妻
崔素拉雖然成功減肥，不過她亦坦言導致免疫力下降、全身出疹、嘴巴生爛瘡等問題。之後她改掉其飲食習慣和減肥方法，經過兩年的努力恢復身體狀態。現時她已是各大國際品牌的寵兒，而事業愛情兩得意的她，亦於去年跟攝影師結婚，婚禮上她更穿上黑色的婚紗，以破格造型登場，榮升型爆人妻。

對腳

做咩唔去打藍球

下巴整過黎？？

唔識欣賞個樣
孤立佢會唔會唔關身高事

一腳低掃
斷曬

太瘦好恐怖
又打小次J

179女子籃球員又唔係話好高

瘦得好恐怖

Model都係依d樣

最驚依d人

嘩屌瘦到好似道友

有一位不熟的朋友

呢d就係貴人

大把韓國人呢啲樣啦

鬼佬眼中既亞洲人樣

韓國人冇整過先出奇啦